胡志偉：續任立法會是要保留權力制衡政府

推

算9數啦

再嘈dq埋你都仲得呀 制衡你老母咩

國家法唔洗一個上晝就比人踢曬出場

是但啦 你咁想做冇人阻倒你

已經唔想理佢地

狗真係有好多品種

垃9圾

唔緊要
後生仔已經放棄泛民好耐

早排仲有弱智連登仔話泛民個個都係專業人士 根本唔貪議員份糧

制衡唔到係唔係切腹先
宜家你承認個議會合法出賣香港人

點樣制衡呀 睇過

想打同一句 比你打左先

冇人care班垃圾
推番有用post啦

瞓撚醒未

老屎忽 又浦頭！

下年就唔委任你 制條毛

垃圾

唔想理佢哋
唔推啦

佢覺得自己有制衡過呢下好野

收皮啦 俾人禁住黎屌 完全無還擊之力 制衡你老母咩

你話係咪係囉

制衡住份糧？

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

算把啦。專業人士都要有工開架。OMDB成撚日唔返工都接唔到官司就知佢幾廢啦無人搵佢打官司

話佢地律司就=有錢都on9,劉德華夠有錢，咁唔通個個藝人都有錢

已經屌你地都廢9事

繼續吠

林卓庭都比人告緊暴動 制條L衡咩

唔好講啲咁general嘅嘢啦政棍
講啲實際啲嘅嘢嚟聽

omdb根本無打過咩官司
先用大律師資格呃c9票
選到就幫司法迫害護航保住法律界國際仲裁水

根本同泊車仔,馬檻keeper一樣

只係大律師公會養的看門犬

有乜撚野權力呀垃圾？

制你老母

一沖就比人拖出去，又唔夠票反對，政府唔比你拉布就比人剪布，仲有如果制衡到就唔會有反送中啦，全部都係藉口留起個委任制議會

唔夠票，對面可以剪布又有保安點制衡

[嚴重] 所有現任區議員同我入嚟！你哋連自己嘅基本權利都忽視，講咩幫市民大眾？

唔使講喇,做俾大家睇啦

不如話要供樓 我條氣都順啲

制條撚咩 制到你洗上街？

所以話佢地專業人士搵大錢一樣，年年法律系都有人畢業，唔通個個都有錢，有個牌都要有料架大哥，醫生都唔一定好發啦，仲要律師自僱人士

如果我係民賤聯，我會係立法會門口加個狗洞俾佢地出入，
只要行正門就DQ佢地，睇下班飯民捐狗洞都好啊﹗

係
講事實香港人會體諒

貪錢就認，無人怪你
但咪再呃人拎道德高地

好失望

已經唔想理呢班友

how?

十一哥個民主屍路都係爭取緊民主
忍辱負重 身在曹營心在漢

做議員最著數唔係十萬，係人脈

保留薪金含政府

成班都係垃圾

今朝聽到佢話 要保留手上的 小武器
就算對家大軍壓境都有得抗衡

見佢612都衝埋一份本來對佢有啲改觀
點知都係死性不改

2020年仲同人講制衡俾人渣住春袋都唔撚知

仲要比人串，
笑撚死

講出嚟唔笑果度好嘢
你制衡到就唔會有依家景況啦

你連有冇得選舉你都冇權話事啦

每個月袋十皮嘅權力

用極權政府賦予既權力制衡極權政府？
你唔好咁on9啦

吠夠未

咁多年！你班人做到d 咩？ 唔要嘴炮我要結果

唉唉唉

醫生好撈過大律師,基層神科

最top 的例如DesVoeuxChambers有錢景

但行內絕大部分人都唔係
omdb個牌唯一用途係自動吸票系統

睇電視飯民比建制串佢地接受續任咪即係默認中央大過基本法
笑撚死

廿幾年制衡到而家咁就收皮啦

鍾意做狗比人撚都無計

泛民：你班黑暴做唔到委任代議士就分化我地

胡志偉心諗,大家同一條水你帝制派攪9我
帝制派心諗,同行如敵國,你班撚樣搶食

仲要未計班仆街唔返齊工都糧照出，我唔撚信做醫生可以咁

少數例外係機師豪
的確撈機師好過議員,但機師困身同經常唔係香港

班撚樣飯民經常會唔開,議案投票都唔去
仲hea過老鬼公務員

真係天下第一筍

要供樓，不了

同埋呀，佢做咗議員個時都無辭工。佢係兩份一齊做只係調職減人工。佢本身副機師本身10萬當得返一半都5萬+議員10萬又可以唔洗成日飛又射波。話佢貪有咩問題？佢係俾人搞先辭職炸

成日話泛民本身搵仲多，咁佢地有無為撚咗做議員放棄正職呀，黃碧雲咪一樣有教書，本身一份長工做多份part time就叫唔貪錢？

天真過天真嬌

制衡左啲咩？

Hahahahahaha